老老實實 你地著ULTRA BOOST出街會唔會好大虛榮感...

好似揸超級跑車一樣咁招搖...

會 覺得好ULTRA

d囡見到出晒水

nmd世界第一

唔會

唔會覺得自己係貴族咩...

覺
每一下回彈都覺得自己高尚咗
成個社會賢達噉

歐茶

太炫富了

著oreo色出中環,比班路人眼望望

佢地一世都買唔起...

發泡膠 鞋底真係好正

出去溝女著住對ub好過話自己有層樓

又想捧死ub呀

吹奏完NMD又吹奏ultran boost

唔明果d 又唔係咩限定版，點解賣咁貴

會 笑9 d nb毒撚

成熟穩重

會，每行一步路都覺得自己好撚型

依個又咩起源

出街會行到步操咁，d 窮撚見到我對鞋都望到呆晒